[又無波睇] 車路士球迷開季討論區

Hawk Youtube Channel:

圍爐講政治個班仆街唔該去cctoy

國際賽is bullshit

佢好想Mata入選

仲要踢得麻麻 多迷都屌曬鬼

標寧咸=new walcott

Lm

拔苗助長

勁到

爆你班車狗閘

睇下仲敢唔敢笑安

Mata比比鳥真係被迫害

Ig又吹奏橋摩 現實係落到場 腳都起唔到

得一場好波，之後衰撚過英冠

留名睇出返黎踢到屎咁 但又死都要出佢

咁撚多車狗淨係識負評

有價好放

D英奴最鐘意吹到d新星大一大
呢件完全唔值得入國家隊

第一頁就集中波台兩大老鼠
花子清可以召喚神龍喇

多仔狂出刷數據博賣返去英超

條女應該係女足界牙朗

鷹有新片

鷹女見完家長，原來鷹屋好黃

hawks

切2.0

即刻like

英奴matt law屌到
呢個同reyna都好廢 多仔唔係無人用但法狗狂出

快d谷個靚價賣

英撚passport先+30M

白蘭地好慘 俾個毛都未出齊嘅細路騎住

安終於認唔係自己個女做

一周車聞 多多支持
有講到kante Pulisic情況
同埋切仔情況有d擔憂

獎杯遮conte事件
佢認左

點解同一件事可以講完又講

切狗終於正式收皮

lolipop中文名叫蘿莉控

睇完理性分析講我地角球
到底係林sir有教過定佢地自動波

知唔知今年死球同以往最大嘅唔同係邊

冇啦廢人切，睇完佢對白禮頓果場已經完全死心

臨踢歐霸決賽先黎踢友誼賽

又偷偷地反安

過唔到first man咩戰術都無用

擔心個疑似投拜登人士去到美國又傷
結果國際賽後佢又冇正選

安終於認佢都討厭干爹

Legend Baplease back

龍虎切... 叫定油王開個文職養佢下半生算啦

國際賽仆街死

突然發覺後生嗰批都幾多中場
含 嬌 加 細殺龍霸
下面仲有anjorin bate
仲未計飯狗已經係我地嘅人

He takes a corner and he can’t beat the first man

上年下半季打晶宮嬌排先過佐 以18歲黎講根本表現唔差仲叫Ok 計埋打愛打利 咩一埸好波呀
18歲嚟講超班啦

反安獲得最後勝利

死阿狗柒就柒在唔撚自量
二線波咪認自己二線囉
近年淨撚係攞過fa cup
樸茨茅夫早十年都入兩次決賽捧埋盃啦
踢歐霸簽撚埋啲二線球員又J一大輪
惡撚到人哋話你啲球員廢都要爆閘咬人
安係個好球員 但車狗買撚哂人
畀兩年約都係想佢坐sub
你班柒頭就好似簽到森巴球王咁撚樣
仲話人哋棄暗投明
佢貪你3年約入藉渣懞撚
繼續爭歐霸啦 自卑變自大嘅垃圾阿狗

Thiago Silva has played the most final third passes for Chelsea this season [34] and this man is a CB! And he also has the best passing accuracy at Chelsea [95%]

泰狗可否不要老

一句講灑
再覆條傻西就block撚埋佢地

新教練Barry好似負責死球

果個防守教練黎

唔知班高層點諗野 決賽前仲要舟居勞頓搞場咁嘅波
佢地係咪無預車入到決賽

買到對面icon 爽撚到

要錫住用泰狗

唔係專職防守 anthony barry好似咩都有啲咁
見班反撚鬼佬吹奏佢

洗廁所都抵啦

得罪講句
之前唔記得邊個國家既女子隊想同男子同工同酬
咁既水平
真係得啖笑

Ca是咪玩nerf個時整親?

咪美國
宜家拜登話國家隊要同酬唔係世界杯唔會喺美國搞

如果泰狗早兩年嚟英超, vvd都無得咁牙刷

女人做運動同男人差十皮
之前日本女國腳對高中生 比人炒12粒
想同酬根本無可能 邊有男足咁多人睇

我都想但PSG肯放先算你睇下Verratti

鷹鷹有冇天神近況消息

繼續支持

CA踢美國隊 一陣又傷就仆街

唔止美國啦 大把地方都有argue過
但女足啲節奏慢到鬼咁
女人更加唔睇啦 點開拓到市場

上次切就係比新英格蘭革命隊賤種美國狗隊收山

巴西咪同酬左

Gay

老實講切條廢人呢場唔傷過幾場都一定會傷 時間問題 決賽先傷仲慘
傷多注定上唔到大枱

同酬咗=市場大咗?
根本就唔應該同酬

1:20秒，施華反應好可愛

講緊國家隊唔係球會

國家隊都有贊助費/大賽分成 一樣要計市場價值
仲有之前係有個美國女足國腳出黎argue話美欺收入多女足幾多幾多唔公平

好似係美國國家隊隊長
條友憎到Trump仆街，之前好似杯葛Trump定拒絕同佢會面

唔好話兩性同工同酬
同性同工同酬都冇可能啦
盲目追同工酬根本就白痴

包皮

見到呢期反安反得咁西利
就知道佢嚟緊又要神勇番一兩場

女子隊任揀11條友都唔會夠求其一隊英冠踢啦仲要無咩人睇 無商業效益邊個睬你

咁講，美國女足國家隊收視多過男足

之前鷹囝唔係講過話係佢冇specialised係其中一方面咩

整體黎講男足都係賺多啲
男足炒咗入唔到世盃32強但16 17 18 3年加埋先少丁咁多
國家隊女足係值更加高人工嘅
不過無記錯之前美國個女足球員係直頭話要男女職業聯賽要同工同酬

呢編野搞到對面就內戰

所以女足唔gur好正常，假假地都攞咁多屆世界盃，為國爭光多過你男足咁多。至於球會層面同工同酬就算鳩數啦，講到職業聯賽係政府話事咁

望左眼唔知up乜9

不過現實係 女足拎完世盃咪又係wfc
淨係足球迷圈子計 美國男足國腳多人識啲定女足國腳多人識啲

女足本身唔多人睇 好大原因因為節奏太慢唔夠刺激
無咁狂熱嘅球迷最多咪睇三兩個聯賽 咁梗係揀刺激啲高對抗性啲嘅波睇
所以先有人建議整細個球場同cut時間等女足比賽節奏快啲
仲有男足市場成熟咁多 本身就容易入門過女足 自然更多人睇

咁易跟隊

女足轉打7人咪夠緊湊lor

試腳玩下乍

垃圾車簽到Silva依啲級數嘅中堅真係三生有幸

句句事實都有得內戰有班痾狗真係打得飛機多打到自己思覺失調

速度跑動嗰啲差太遠
女足國腳打男足U15都打到小朋友幹大姐姐咁款

引施嬅退休留響車做防守教練

求其啦
Kylian Hazard我地都養咗咁多年

講呢d
車區迷安反安內戰左咁耐仲激過佢地

位都唔使走 鳩蹉都大炒

不過港隊排名好似唔差

死車狗我屌哂你地全家

型到

又唔係第一年睇安打英超 預佢閪先係正常
班友反而J佢carry到宣明會
最好笑係達狗擺佢打AM位都覺得冇問題

內你老母咩死車狗
使咁撚多錢都排中游
唔見得好過廠幾多

最後一年簽球員兼教練約

3年計劃佢係打AM

OnL79 有隻前世界級AM唔用走去用安

Pulisic傷緊但好想踢

除咗好扭啲跑多啲 CAM位有乜野會好過燒

Gilmour ready傷後第一場

2個呀哥都球星
但自己就廢到仆街 到底係咩感受

佢真係咪搞咁多嘢啦

成班仆街爆閘搞到我地內戰
仲係度食花生
我屌哂你地全家

其實二哥應該啱踢依家車

垃圾

啲水平同市場爭咁遠

點解傷緊球會都批准美狗去
點解佢咁心急 以佢能力 去少次都唔會無佢位置掛
好彩training camp係威爾斯 叫做近近地

後備ok
我地點都要買翼

咁快去到u21訓練營

細夏唔算垃圾啦 輪換/後備點都夠用

當初賣美國狗比車就係唔想車回購細三

Bayern Munich are in touch with the representatives of reported #ManCity target Denis Zakaria, but he is unlikely to leave Borussia Monchengladbach in the January transfer window.

[Sky Deutschland via @insidefutbol
]

係多仔點都多波踢啲
雖然家陣比bellingham分咗啲上陣時間

關事咩?賣比慕遜加柏嗰陣已經話無buy back
跟手慕遜加柏賣去多仔

mon 左陣阿狗post 都幾能癲

飯狗定係zllm

我撐飯

Who needs t hazard when we have cho

講講下波變咗講人戴綠帽

收皮啦屌你

有一排入親去都係j 圖

佢做乜撚野呀
明知自己玻璃 好好地抖下唔得嘅

Taa 傷4weeks
猁斷右手

有無見過黑人係有脫髮危機

啱啱免簽果陣又thank you chelsea又打哂j咁
跟住而家話無expect過佢勁

黑人好似火撚鳥咁有脫髮危機咪剷光佢囉，佢哋又唔多介意光頭

近排KD先俾人笑甩頭髮

foj囉

大把阿狗打完丁唔能認
老鼠cap 圖都cap 左一堆，又話咩買人地10號正呀，免簽贏哂
波台都係邊個聲大夾惡同多人圍爐就大能哂

仲要諗下自己隊波財政狀況唔好，咁樣哂左舊錢好唔抵
唔似得車仔有油王泵水蟹貨都唔能驚

巴哥

見班英國黑人經歷硬水洗禮 d頭髮仲好堅挺

黑人啲頭髮夠粗同短無咁易甩

呢班撚樣成日自我感覺
今時今日抵撚死啦
J 達狗有form?
我哋撚狗無form 垃圾都踢得出呢啲啦
你啲有form哥帥徒弟又點呀

屌你老母

Auba mane條髮線高到

文尼髮線雖然好高 但係我覺得又唔會話好柒
大不了嘅剃光都差唔多

Lbj 甩緊啦

希望撚狗慳住用
可以用3年

咁既力水接實咗啦

好心佢請教下朗尼幫襯開邊間啦

標記黎
有頭髮就唔係王室
所以哈利

佢老豆仲多過佢

呢個係猛定傻狗黎 我真係睇唔出

黑色相 自拍 寵物 mk潮牌
好似一個人

中武肺中到生cancer咁

火清個頭仲禿過佢

果個狗嚟

有優先購買權

達蛇個格同哥帥差幾皮，又唔係球會名宿，自己球員被迫害竟然加多腳埋去

兩年應該差不多

Thorgan唔差wo

咩撚野達蛇，係球員時代咪又係垃圾一個

同係d 中場橫傳踢擦鞋波既撚樣黎，工兵一隻

贏個d 咩榮譽？而家跟完哥狗扮撚晒大牌咁

佢當左自己係哥狗？靠黑哨贏個飛機杯係到也文也舞

佢同期成績仲差過隻愛美麗，都係算吧啦

bellingham唔係中場中咩？

椰子啲影相都好mk

Kepa應該唔會

技術一如既往 First man 都過唔到

成個弱智仔咁

愛美麗西甲排第二

點睇Ake 係鏝無正選，但當初8成人屌鳩林狗信班垃圾球採唔回購佢？

利狗對完我地先傷哂d人次回合又滿血復活

是但.. 都贏唔到

我地次回合打殘佢地
仲好 等佢地full team打殘佢地

我地full team都可以試下
但美隊

呢條友好撚好笑

夠做啦
美國狗可以躝

真心想賣佢換Sancho

有form

仲要成日扯起個衫袖
似中學啲mk

鏝狗廢撚左好多

車狗屁馬

c華又踢國際賽
雖然知佢黎車就係想踢國家隊
但佢咁嘅年紀仲插喉咁踢真係好驚佢傷

好型棍子

佢好鍾意整手勢🤙🤙🤙

哈利幾年前已經甩

老實講佢係為咗踢國家隊先黎車啫
如果冇得踢國家隊都唔會揀我地啦

下好撚cute 喎

點解巴黎會唔要佢 重有貨賣

諗住有人接班/買到人接班
拖到打完R聯 Cwa已經同Marina傾完

OMDB係咪要切腹呀

今次真係over his dead body

一個伊巴 一個施華

令我改曬觀，原來山寨王都可以好勁

一早總辭咪幾好
係都要俾人撚狗咁撚

議會戰線

做咗棄卒

車仔同微博合作

最好笑係民一兩日有哂消息都未辭
依嫁就比人dq
尾彩都無

切爾西

佢地當初留都好既，有啲人總會心存希望，覺得仲可以係框架下反對，佢地今次辭左下年都實有人會去選、有大把人會投，咁樣就沒完沒了，呢次共狗去得盡啲斷晒佢地所有手段、幻想，只可以做投票機器，咁以後邊個選都可以當共狗論

奶西

Deadbody

都要去選 當選完會被dq
起碼投票個刻證明香港人都係咁憎政府

仲選
咪晒時間啦, 亂咁DQ議員已經係死罪黎, 根本唔需要再做呢d野去證明

外國都會金魚記憶呀

咁叫佢地去食屎
反正共產黨遲早搞9佢地

無論做啲咩共產黨一定搞

雖然mk 但係我覺得幾型喎

over 賣 dead body

dead body(已dead)

要扮民主鬥士
到真係出事，無得撈就算

港父傾返黎的，佢做埋admin

笑撚死

話說波台膠無啦啦同成人台開戰jm9

Reece James今季真係上哂位

🚩 Chelsea’s new signings:

🇩🇪 Werner: 8 goals & 3 assists
🇩🇪 Havertz: 4 goals & 3 assists
🇲🇦 Ziyech: 2 goals & 4 assists
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Chilwell: 2 goals & 3 assists
🇧🇷 Thiago Silva: 1 goal & 5 clean-sheets
🇫🇷 Edouard Mendy : 8 Games , 6 Cleansheets

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

黎緊仲有飯狗

呢家唔洗佢後場幫手做咁多build up係好事黎

撚狗好似開始用返佢果IQ150教波

今季算唔算係我轟歷史最佳轉會窗

一陣隔離隊唔抵得又話我地果堆係水貨
講真今季收購難得件件都啱洗又高質

最surprise 一定係mendy
個時整埋圖笑佢搞衰左個轉會窗

最水=傻狗

迷撚又贏

撚狗唔洗教 自動波就得
所以支持包皮 夏蘭特過埋黎

黎緊對熱leeds見真章

冬季踢走埋zouma條垃圾就perfect

主要係有泰狗幫手 有佢個後場定到

真係狗黎

係都魯蛇同女人先啦

冇cs垃圾

快d買飯狗
毒狗一傷就踢唔到433

直接用佐狗踢全攻型433

講緊正選陣姐
長遠全部都躝

你預冬季簽到咩人？

Ginter?

咪信撚蛇眼光
咩叫我預簽到咩人
咪又係傳個一兩個

唔想見到佢出醜
佢interceptions 企位都好，但一對住啲有級數既1 on 1就食塵/撞開
433冇人幫佢回防實死

wallpaper

冬天簽ginter 下年免簽拉膠

Silva 拉膠夾埋 80歲

下年簽埋美欺阿朗

買埋包皮 山曹 打424

今日係民主最黑暗既一日

吞精炒車

好撚想睇英超 屌你老母 搞乜撚嘢國際賽

球會剩返嗰啲一隊人夠唔夠組一隊

Best XI中堅組合

武肺交換party
遲下好似丹麥咁又變啲唔知咩品種出黎

最欣慰 譚狗 mm rj 都進步緊

幾型

話左mk先溝到女

總遲

為咗就歐國盃Playoffs屈晒所有歐洲隊踢多場

蟲秦

幾時先無國際賽？定係直到季尾都係咁？

呢鋪真係睇佢表演我要打十個

迷撚可以開心多一星期

傻狗同羅湖佬呢d mk仔媾死女
MM淨係識踢波既靚仔就媾死仔

黃衫坐定定.gif

虫泰唔做點養班熱犬同蝗上

打你老鼠咩
佢跟本係對面既人

之後咪三月

弱智
19號踢完國家隊
21號就要踢英超
25號R聯

9日4賽
Fifa踢都冇氣啦

人間垃圾

最慘係唐仔
佢係國家隊同我轟都係必然正選

坐係自己位打飛機就有得打

chill dog 都係

You don’t need to buy
You don’t need to spend
Zouma!

真係要插喉踢

準備移民了

撚伯:屌 我以前都係咁踢架啦

想知R國聯會唔會傷到冇球星

傷都算 武肺仲衰

會唔會又扮傷呢

泰博勇武代表作

熱狗露撚晒底
呃飯食既程度仲衰撚過泛民

到時整個譴責議案DQ佢就好笑

結果都係一樣
個波都係入龍

其實我唔明安有咩好屌 free transfer 約又係球會自己肯俾成三年咁多 話安廢不如話隊波廢衰on9算啦 咁嘅歲數想佢做幾多呀

見到上年又10號又carry左陣咪ff囉

年年都carry三兩場架啦

唔好咁 人哋得隻羊

上年安又真係幾撚好波
反安都係咁講

兩年約夠曬俾面
係阿記先會比三年

個陣我哋話阿on9都比人爆閘

人地就係唔想承認自己捧個隊係垃圾

以為隊中個個都係球王

唔係就唔使自卑變自大，成日贏一，兩場就話劍指英超馬撚上身出黎吠啦

你入去阿區就知道班友冇羞恥心

佢地話好心對上場對弱隊就唔應該擺咁多人係後面守

比人主場炒3球 0攻勢都話人弱隊，咁佢個隊西波拎硬英超，睇下自己隊波排第幾先出黎吠啦

佢好想要三年約 咪出哂奶力

閪女人成世做得最岩既事
企硬唔開3年

Phil Foden has been told to ‘stick close’ to Conor Coady while on international duty with England, to ensure that there will be no repeat of September’s hotel incident in Iceland.

[@TonyEvans92a/@IndyFootball]

閪女人今個轉會窗=人生癲鋒

佢地唔係以為買安就場場救到世啊 正常發揮都執到啦 接受到係中游球隊依個事實未

Ching你個名

人地個教頭要安打十號位

唔用得燒，用安打都無可厚非
事實安點廢都勁過晒佢地堆垃圾

薩克達個陣就得

班宣明會同pepe仲廢過安

打唔贏
就買

雪奧燒
之後塞安打10號位

反智天才

joe gomez重傷

咁猁一定會搶Ullm

真唔真呀
有冇咁黑
就黎要高普復出

一月前仲有12場
好似得番Matip以個正中堅？
要用青年軍加老母同法賓奴

國際賽快啲執柒佢啦
賽程已經密到仆街 仲要踢呢啲濕鳩比賽
英超又無得換5個

佢對上兩年主力冇點傷
今年要還

仲有phillips 但歐聯冇註冊
Matip又玻璃 拉神軒落黎算啦

Milner

高普會唔會一月搶ginter

借Tomori可以落拖肥臉

皇者利出青訓打中堅都贏啦驚閪

唔夠我地搶喎

直接送走丹麥女孩，魯魯

由佢搶啦
上輪歐聯又派膠

中堅真係冇人才

好懷疑d u隊中堅訓練都係練用波
呢一水d中堅單防企位迎頂都嚇死人
特別係德甲果堆so call潛力中堅

蛆狗土耳其仔同de ligt囉
再大少少咪喊包

可以借風火輪比猁

真 安有幾多料 大家都知

復賽個段唔差既,都叫一線球員

黑美c

其實笑 都係笑阿狗期望過高 > 笑安廢

佢咩事傷

法奴啱啱傷

只係覺得佢哋本身唔理解安嘅踢法 佢踢左咁多年都係個幾招 係睇其他人點配合 而家發現夾唔到/唔識用就屌佢廢 （上場對av佢係成隊唯一過7分)

英撚訓練傷

邊個咁大仇口

邊幾招？
時間停頓？
角球超前柱？

開盤既話 丁力賠率應該唔過2

牛尾把

當年係咪又係英撚訓練打交

K角位 踩住粒波 停一停 一下插花（扭唔過人） 爆底落死位 求其出波

當年就係丁力同糟糕炒大獲

冇記錯係食早餐叉頸好撚好笑

再咁落去猁要轉三中堅
米拿 羅白臣左右中堅 中間擺未傷

Mendy 而家係咪踢緊非洲盃？

時間停頓都有分好多種

時間停頓 -> 快爆
(失敗)->再停 ->輕輕俾返閘出波
(成功)->推入禁區 -> 自己出波

K角時間停頓 -> 快爆 (成功) ->硬射
K角時間停頓 -> 快爆 (失敗) -> 出波(高低波睇心情)

外圍賽

劍指英超

可唔可以快啲豬

小組第一

佢隊國家隊世界排名21 好多係5大聯賽踢緊 似會踢成決賽個隻

塞好似唔廢

踢到

對面後備有Jorginho

有文尼廢得去邊

mendy唔係有1.97m架咩 呢度睇落同米9既譚一樣高既

大熱門邊有咁易收皮

踢完綁拿玻里黑鳩返來ok?

回回地塘

Tammy 6’5 (195cm)

上次世盃輸fair play rule出局

對面都有個S.Mane T.Silva

原來rj有女

佢地要有女一定有
最多比人帽（Kepa)

kdb

25卡吐

我覺得Pickford條仆街都有機收人山

簡迪有冇女

Fab 話續Soma?

tam 挺直左條腰 抬高左個頭

譚個頭髮咁高

要有一定有

份約到23年續黎做乜春

趁打得 早啲賣好過

椰子係咪無女google左好似唔覺有

講笑 佢老母來

呢D死MK淨係食女但唔拍拖姐

人哋要做pt 邊有時間食女

懷疑佢個袋a貨來

懷疑去車見工嘅look

Currently, the moroccan winger is single with no girlfriend or wife at the moment. But he has an ex girlfriend who they once dated before she announced herself of getting pregnant for someone else.

屌鏝快手搶左Ruben Dias
而家痢車獌鍠疤都有機會爭一線中堅，呢鋪真係睇撚狗眼光

Btw Silva老婆幾癲ig story密到

Ullm應該夏天先會走啦
冬天all in飯就得

屌差啲想跟老鼠一齊爆閘
mon 下獌post 話堅尼勁過雙特

我地主力11人有冇邊個係唔使踢國際賽

Kai

佢地之前吹到卡域克球王級

佢出軌先嫁

般狗嚟咗一季英超都無
淨係射下12碼隻獌狗仔都吹到佢同雙特同lv
擺明弱智仔嚟

國際賽食屎!

Burno除咗搏十二碼有咩及得上雙特，你話佢有潛力上到雙特level就話啫

咁型都俾人帽

只係知獌有個傻鳩係咁吹奏史高斯
個個公海post都見到佢

Ruben dias好對辦

米青post來
唔駛睇名都知邊個開

打個半價 佢keep到5年再拎出嚟比啦
而家英超得kdb 係去到或者勁過雙特level

KDB都冇咁長顛鋒la 得兩三年
雙特暫時冇咩人超越到 除非你當美欺打攻中

Mendy補時靚救

真迷迪 呢d波都睇

誤會了 買咗波

後備都大部份要踢

M朗 Azp Tomori Caba 叔

Kai（武肺）女人（今次唔洗去）

屌去哂咁濟

The USMNT announce Christian Pulisic has returned to Chelsea to continue rehabilitating his injury and will miss their friendlies against Wales and Panama

美隊：都係唔踢了

班波台膠真係CLS
走去人哋求肝po玩嘢

想知ginter同christy有咩唔同

咁有錢都要送外賣

其實安最勁係跑動同射門 你叫佢用腦傳波咪時間停頓比你睇 最後傳唔到又西你面

Mateo Kovacic on the bench,

Andreas Christensen hasn’t travelled to join the squad and stayed in England like other PL based players.

Belgium v Switzerland (Batshuayi starts)

Germany v Czech Republic (Rudiger starts, Werner not in the small squad)

Italy v Estonia (Emerson starts, Jorginho on the bench)

Netherlands v Spain (Arrizabalaga on the bench)

All friendly matches

France v Finland (Giroud and Zouma start, Kante on the bench) kick off at 20:10

Also a friendly

The matches in the tweet above kick off at 19:45 #CFC

🗣”Pochettino is waiting, watching very closely in particular United, Man City, perhaps PSG, Chelsea & others to see what’s going to happen there.—No vacancies at the momet & things are currently stable at Chelsea.” [David Ornstein-#AskOrnstein] #CFC

去教祖記算啦
蘇B 加油我地支持你

雙特最勁係中場入波能力

林8 英超177球, 謝4 120球
遠少少有giggs 109球, Yaya 都係得62

Bruno 依家當佢1季有15球都要連接續 7季先105球, 佢踢到 7季先算

殘撚到

般奴條傻閪下下想比killer pass 比失
改善下 再加埋有穩定入球能力先講啦

1季入10球12m 都要連入12季先有謝4 120球

30分鐘法國輸芬蘭兩粒

Michy goal
Giroud no goal

🦇>🐷

Ziyech都要帶綠帽

點解文迪成日拎住條毛巾

網上有人話文迪條毛巾喺歐聯出場次數仲多過2017年至今既阿仙奴

Chelsea have conceded the least Expected Goals in the Premier League this season (8.01).

Chelsea conceded 3.44(xG) in their first two matches.
In the six games since, they’ve only conceded 4.57(xG).

條撚屌插水就叻
成日俾人用氣功隔空踢跌
唔係踢獌佢收硬皮啦

ayi入兩粒

Michy ball

笑死
搞到vvd好似死咗咁

睇Mendy ig story完全感受到果種非洲鄉下既熱情

咁都有得抽

以中場入球能力黎計林8係真世一

原來杜林個仔咁勁嫁 入到法國國家隊

ayi
32場國家隊
上陣時間1454分鐘
入21球

追車

巴塞談判失敗
好想知之後會點

中圈圓架清

跳樓大特賣

星散lu

cls
非洲本身都多車迷

我轟願意用70m接收fdj

不了
接收fati

100m打包

今日訓醒睇新聞見到猁狗gomez重傷好似仲要收咧

上年嗰嗰主力冇傷過咁濟

傷咗半月板

原來蘇馬打緊正選

如果巴同水魚曼做生意會點

話就話巴塞水魚其實好多嘢都執得過
Dest Araujo puig pedri de jong fati

如果有大佬lead住佢踢佢係勁既

不過輸俾芬蘭0:2

佢哋都圓到夢啦

fdj嚟車會比人屌佢雞肋

無end product

條毛巾夠老黎旺佢

而家現實生活中，成日將叫william 果d人叫左做willian
真係受安仔影響得好緊要

已成廢人

林伯最憎呢啲中場

佢係咪已經當rice係中堅

佐狗進化+後生版

似想買黎頂kante多啲

施華有冇份踢?佢一定頂唔順呢個賽程,冇左佢後面又變番風火輪...

對紐可以rest佢

對上個國際賽之後都係咁

但即刻甩碌比人3-3

疤狗
走撚左果個主雄疤度姆真係有心玩野, 明知條數唔掂仲夾硬留美斯
家陣真係有機會攬炒

超頻足球係咁

但佢能力係佐+高mix

但係撚sir top priority 係飯

係 我其他野唔太信撚狗
但撚狗真係識買人比佢地自動波

因為下半場先出華拉尼 上半場冇人lead住佢

華拉尼咪一鳩樣

實在諗唔到果時如果冇免簽cwa 呢家會唔會仲係排係頭5

應該仲係happy + danish 鳩下鳩下咁

如果冇簽文迪呢

場場都打閪布朗咁

Ching 係閪布朗果場既追擊手

Puig 星唔星散都好似走硬 有冇得諗

干蛇 0:1 鏝
煙蛇 0:6 鏝
撚蛇 3:3 閪

三大罪人

Lenglet係咪廢到仆街

想要埋Pedri

諗起果陣討論要入樽、白定佢

牙衣又入兩粒 世界級神鋒

Puig 冇正選應該唔會嚟 我想要pedri 多d ca太玻璃想要多個可以打翼嘅

可以賣貴d

又入波

國際賽神鋒

可能同獌狗同分

但第一場派膠 之後比其他隊一齊抽水

上面搞到車區成地精

J到咁行，下場就落地獄

好心啦
當年干一到完季都仲考牌戰
場場都見真章

又靚仔 又係神鋒 邊有得輸

我車忍痛割愛
希望水晶宮好好對待佢

含淚g持

想要呢件灰熊

Perhaps most remarkably, James is still relatively new to the full-back, or wing-back position. He joined the Chelsea academy as an eight-year-old but played as a striker for the first four years.

“My hero was Didier Drogba,” he says. “I played up front and he was the man at Chelsea, so I wanted to be like him and completely idolised him. Then I went into central midfield, until I was around 14 or 15. I had a good spell there and got used to it. But it then got to a stage I wasn’t really playing and there were loads of midfielders in the team and the right-back position was free at the time. That’s how I found myself there.”

係軌垃圾 you deserve better

係車都係咁鳩啦

有無人好鐘意佢 每次上陣都有唔同歡樂比我地

無

越位之鬼

溫哥華灰熊

佢早廿年出世一定勁過恩沙基

我鍾意

如當年有var 恩沙基唔知有無3成波係計唔入

ching 你係邊位
仲以為係我留言, 但諗黎諗去, 明明我改番正名好耐, 點解有我留言

係時候爬利狗頭了

越位hat trick唔係咁易

每次有好機會爬頭既時候垃圾車就會輸俾你睇

Welcome Pubg !!!

Welcome Messi!!!

"This is my first experience in the Premier League. I hope to continue to play well and that my contract will be renewed."

- Thiago Silva

成人台個post搞乜要比班波台傻閪踩場

聽講好似有人自拍比人起底同跟蹤
用咗半個post互屌
之後尋日冇啦啦變咗波台出征

果個人係波台傻閪?

沒追好貼 可能係

無*

出面D人唔知越係在意班傻鳩佢地就越興奮 賴死唔走
班傻閪見搵到新玩具咪咬住唔放

跟蹤人個痴線佬好似話揾唔到個女仔佢唔會走

條女另一個post比人追撃 諗住入post避下點知搞到出征

波台班on9仔幾時死?

想睇

自己搵啦

你之前都係依個名？

我以為係vienbb單野添

哦屌 果個乜焦安博係度性騷擾果個B打
跟住比人ban撚咗
屌你老母跟住成班波台傻西幫佢出頭

不得不承認班波台傻西動員能力真係好西利

成件事都唔知做乜鳩咁
條友食唔到女發爛咋無啦啦一堆友過去出征

【The Blue Flag 主持的話｜Benson】

閱讀全文：

我並不是跟大家道別，「The Blue Flag」會繼續錄製、直播新集數，他日我回港渡假也必定到「體波台」作嘉賓。這篇文章大抵是在表達我對體嘢的感謝之情，也是自己在香港體育傳媒的一個小總結。感謝大家，我們節目再見。

#體嘢
=================
企高一格 全新體法
精彩深入評論，盡在體嘢 SportsYeah

Instagram:

Patreon重溫節目內容，只需5蚊美金

Rip benson

原來benson做過咁多幕前

今季熱刺有機偷雞贏英超

所以作為波台敘利亞 老鼠依啲出面柒左係唔會有人幫拖

姐係佢係英國繼續做

呢單野令我諗起幾年前有個釣魚玩厹post
搞到全城跟蹤條厹

We hate Tottenham

華錫

快撚d叫哂全隊好似譚狗咁開生日party
咁就可以罰哂全部人 唔洗踢國家隊

國際賽直接取消啦 又唔多人睇 又要飛黎飛去

好心球隊唔好放人走啦
呢啲時候仲踢乜鳩友賽
球員又會真係跟埋去

係

benson

今季有90分都應該有冠軍

希望asus negative

欣賞勇於追夢嘅人
Ben神

多謝先~
不過自己都唔算追咗好耐 亦可能唔夠堅持
追咗三年覺得個行業息微就轉行，或者你地都可以話我放棄咗

多謝連登車區一直支持
令我係The Blue Flag搵番做主持嘅樂趣

繼續努力 加油

加油呀
新一集the blue flag會講啲咩主題

無人可憐佢然後搞到啲人入晒嚟爆閘

黎緊兩集都係之前錄定
雖然唔太關車路士事 但國際賽期 大家頂住檔先

之後開番英超 先會開番直播節目
當然會有球隊表現分析、冬季轉會窗目標總結、講下以前啲舊人去咗邊個啲

老鼠出面句物以類聚真係好撚好笑

利 唔係含佢

施華可否不要老？

外國真係好癲
依加先係武肺既真高峰

Respect Benson兄

Benson去到英國小心啲

Block左佢
咩事

支持

買定maro洗頭水保護自己個頭頂
唔想關注組又多1人要關注

同火撚屌整個地中海組合

記住保養頭髮
我地車區有個巴打比英國硬水搞到變少林足球二師兄

火撚屌：屌曬你地老母

x撚x

火x鳥

另一個疤仔跳舞角度

屌你老母好撚好笑?

平時落club 段練

死撚狗?

屌撚你

係
祝你同施丹一樣

冇波睇睇鷹女

索性剷光頭

gchi 香港足球
btw 終於唔係kitchild女女

利狗隻高美斯最樂觀估計季尾先出得返

傷tendon都幾嚴重

香港足球有冇得去打 亞冠聯賽 / 世冠盃果d

鷹必須死

串鷹女食煲仔飯

仲以為扮傷唔踢國際賽

今年英超奪冠=最低要求

無架拿 去一去英國個頭都係咁先 記得過濾過啲水先飲啊

Exclusive: @FCBayern don‘t give @JeromeBoateng a new contract. in summer he is free of charge. This clubs from the premiere league are interested: @Arsenal @ChelseaFC @SpursOfficial Our Story: @BILD_Sport @altobelli13

痢今季傷咁多人 關唔關超頻足球時

前埸豪華線

後埸廢老線

猁狗無2隻主力中堅 攻撚到佢變傻仔都得

係真男人就霸氣地用同serve講”tap water”

呢個不了

呢個不了 回塘回得好勁

再回收淫賤
後防平均年齡37歲

保定就不了 老野嚟講佢都算廢

鷹女好屈機 連港足都撈埋

after the decision that @JeromeBoateng will leave the Club in summer: Bayern is interested in Dayot Upamecano @BILD_Sport

你愛將

林狗咪又係玩超頻足球

鷹女channel想分享多d本地文化
今次試下足球 會同大家去晒7個港超主場+食附近黃店
我都識本地波經 會吹幾句
請支持

希望水到佢過黎

35+ 搵干sir返嚟教啦

撚狗係用人方面超頻
高普係用人+戰術都超頻

車果種逼搶又唔重，又成日打低位

你做乜串人食煲仔飯

RJ 專題

採訪你同你女友果兩個記者
有個係我前同事
以前坐我隔離位

佢場場港超都會去做採訪
下次佢再搵你訪問 幫我打聲招呼

冇subscribe 睇唔到全篇

有冇講果球死球佢咁兇狠咁同椰樹講咩

痢啲CB傷曬

佢地會唔會收番古積

遲吓傷埋前面文尼沙拿祖達是但一個都好大鑊

超頻足球頂咗咁多年先傷算係咁啦

猁狗求神拜佛都唔好傷前面 無文尼都含得撚

benson係移民定去做嘢

夠班就唔會forever a loan啦

會
愛你
要繼續做the blue flag

點都好過青年軍掛
1月唔比rc都幾難買到中堅

鷹同DW啲片真係好sweet

搵軒打中堅

北京|伦敦 11月12日，微博与切尔西足球俱乐部宣布达成“官方战略合作”——双方将携手提升切尔西俱乐部的社交媒体资产，并在微博平台为广大球迷带来更多独家内容，构建“蓝军”球迷社群，共同探索新的商业模式。

CHELSEA BECOMES FIRST PREMIER LEAGUE CLUB TO PARTNER WITH DIGITAL CHINESE PLATFORM WEIBO

下個po名係咪要改做切尔西討論區

真香

We miss Kennedy

係時侯Rob鳩利狗

天神 40m
迪加 35m

Porra Chi-na

我有睇龍珠㗎

賣迪加好啦，留返天神做後備好喎二師兄。

最原始果隻 娜美星最後5分鐘 = 車路士48小時 = 香港成個月 同埋 推波推足成個月 果d啵

全部都有睇

有需要咪打依個電話

個時我都係咁飲 因為啲水好甜 一返到香港比啲朋友一講先知

傳奇

原來Ake傷出

買Evian飲

高普多仔年代後期都多人傷

個時去英國突登煲完再filter 先敢飲

都係生慢左好多

其實高普嘅猁d迫搶同多仔都差好遠
特別係呢一兩年
高普學識左妹住黎贏

都係傷 條友就係唔輪換

利記搵邊個打中堅

fabin

好似都傷

馬貼+法邊爐
之前睇盃賽好似仲有隻幻幻中堅

唔會睇好幻幻中堅
踢呢個位最重要既都係經驗

😛

依家無傷 不過呢兩季多傷咗
仲要淨底嗰件Matip都係玻璃人黎
隨時要軒/幻幻/Robertson頂CB位

神軒 milner

高波真係收皮
跟著比人鳩爆

微博之父

Timo係時候發揮速度

我哋下半季對利時 利d人都差唔多復出曬

Gilmour 紅牌

到時都拋離曬啦，驚乜
我指我地俾拋離

被*

最好佢復出灑 然後炒佢 唔係買咁多人黎仲咩

shoulder to shoulder
唔好話紅 foul都唔係啦

相比起四大 佢都算勁

好想睇benson甩頭髮 gel唔到頭做節目

btw佢去英國邊到
英國東南先有脫髮硬水
西北無咁多calcium

呢球紅乜鳩
仲要直紅

有講過中部

咁應該仲ok嘅
我有個fd係leicester讀書髮線都無咩點變

痴撚線球證

rj mm start

國際賽幾時執柒佢

係咪姐係可以隔離休息
希望c 華無事兼有得休息

如果要隔離14日 都要miss 兩場

歐足協仲賤種過支那

火清好似係Leeds

咁可能唔關事
或者佢點都脫呢

唱國歌

成人台嗰班女俾hkon9a偷圖放content farm根本弱智，成日俾料Kiwi Media呢間嘢控制輿論，成日大時大節就”流出”，”限時”引班青頭入tg group

隻狗好得意

rj d 防守跟左silva 之後真係好左

如果真係奶哂野，鏝痢轟愛都爆硬

唔通真係Daddy拎英超

無成人台嗰班女班hkon9a咪上pornhub是但偷條片扮流出咪一鳩樣
單論呢點問題嘅根本係班賤種標題黨

安冇事 繼續正選

猛琴晚打343雙中場好似打得幾好
twitter成浸精味
可惜冇得睇猛飯雙中場互含

Mauricio Pochettino is 'waiting' and 'watching very closely' at what is happening at #Chelsea and other top European clubs.

'Things seem stable with Frank Lampard at Chelsea. They are embarking on a long-term project.'

[@David_Ornstein via @TifoFootball_]

唔好wait and watch la
COME la !!!!!

'Things seem stable with Frank Lampard at Chelsea. They are embarking on a long-term project.'

Croatia captain Domagoj Vida played 45 minutes of his country's 3-3 draw with Turkey with Covid-19 before the Besiktas defender was withdrawn from the match and immediately isolated from the rest of the squad.

真係屌你老母

你想聯賽唔停 keep住觀賞感 依啲無謂既國際賽停左佢啦 今季多左傷都關事

打啲洲盃外圍賽都算
屌你仲要打friendly on撚9

車仔依家個陣容根本歐洲top 5兼最promising

除左高普，哥狗依類有包袱唔會直接過檔

無教頭可以拒絕車仔既offer

【Now Sports】車路士小將域斯占士認為，泰亞高施華的經驗是車路士的瑰寶，更盛讚他是世界上最佳，而且樂於接受他的指導。

域斯占士（Reece James）今季跟泰亞高施華（Thiago Silva）並肩上陣過好幾次，他對這位前輩非常讚許：「泰亞高為球隊帶來了經驗，我跟他一起出戰數次，每次他都樂於幫助我，你會明白為何他會成為世界上最佳球員之一。他會在比賽中會不斷提醒我，協助和指示我走位，而且在比賽前、比賽過程中與及賽後都會跟我談論。這些額外工作都令我表現更進步。」

不過與占士熟稔的不止施華一人，施耶殊亦與他「一拍即合」：「我在訓練中跟施耶殊很有默契，自他來到這裡至今，我們都合作得很好，我知道自己將會在他身後位置支援。我們很早以前已在訓練中建立默契，今季終於可以好好發揮。他的左腳腳法實在好到難以置信。」

左右腳係咁出波

Silva

Vida中左flu

同team有高華錫

簽就係簽呢啲價值，本身佢場上嘅表現係bonus嚟，得啲傻閪先會多半個防守教練都嫌三嫌四

R國盃F組真係CLS
法萄德

免簽仲要幫你教埋成條防線
撚sir會唔會太幸福

用入樽同cwa比簡直is侮辱

德國唔炒鼻屎佬冇運行 佢套19 3中堅睇到想死

Btw 北馬其頓都入到係咩料

調轉黎講
教新仔先係bonus黎下話

我舊時喺Manchester髮線都高咗少少

歐國聯第4組別都會有一隊入選

仲要打咗半場先知
唉

巴閪都慘啦
成班人練左幾日波先知有個中左

外國d防疫真係弱智，報告未出就可以踢/練波
歐足聯仲弱智，個schedule 密到連等幾日等到報告出既時間都冇

Price Rises! 💷 #FPL
⬆ Zouma £5.4m

佢宜家係後防得分最高

姐係證明只係鳩做樣
好心就咪撚扮啦, 要得錢就冇得阿疫既啦,屌

最慘係球會同球員根本歐足協賺錢唔關佢地事

但中招損失既就係球會同球員

又唔好講到班球員無辜
要得錢就要踢, 唔踢間球會根本run唔到落去
唔係間間有水喉射住

本身隨機傷幾個都慘
而家有肺炎仲搞
次次中幾件睇下邊間球會好彩
不如擲銀仔估公字睇邊隊贏算啦
我車d運

其實真係唔明點解要搞國際賽
你想搞
不如完季
再gp埋d人一堆一次過打哂好過啦

國際賽死坐家

上季尾已經中幾個

開季到而家比賽咁密仲要踢國際賽本身已經好笑，國際賽仲要係friendly仲好笑，歐洲疫情最嚴重先黎踢更好笑

最好笑係報告都未出都唔使隔離
比賽既比賽
練波既練波

同BLM一樣，而家越跪越快

國際賽is a joke，聯賽已經一周雙賽甚至三賽，依家國際賽每一次賽期除咗兩場外圍賽仲要加場濕9友誼賽，球員又要飛來飛去，仲要去檢疫

今年英超冠軍唔係睇你隊波有幾穩定有幾勁，而係要你嗰隊少受傷少武肺仲要少人需要隔離，仲有VAR有幾幫你，都幾反智

猁記又無咗兩件都唔知點捱

mendy國家隊都有神救

撚狗 marina Cech Lollichon 贏到開巷

極on9
都踢得波咪姐係無事囉

文迪交到5年貨仔就好

希望all in C朗
同silva一齊衝歐聯

捱到有下一代神龍出現就得

見佢比人撞左兩野
希望唔好傷

猛狗打防中勁撚到

遲啲接毒班算

呢下真係幾勁

黑tbo

【The Blue Flag Vol.7：如何入行成為戰術分析師？】

乜話？原來「體波台」主持 Matthew 做戰術分析做到有英超球會青睞？
究竟足球戰術分析呢一行可以點樣入行？
真係要捉住佢問清問楚😱😱😱

今次呢條片雖然唔太關車路士事，但適逢國際賽期大家將就下啦🙌🏻

主持：Benson、Matthew（嘉賓）
Youtube 11月13日星期五下午 18:00 首播

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

今集係超短打 10分鐘都無
仲有下集Matthew教大家點做戰術分析

白mendy

黑頭套

請問咁多位連登車迷
如果我係21/11 車路士對紐卡素賽前做直播
姐係個晚2030開波 我就大約1930/1945開直播
去到開波就完直播
同大家分析一下個排陣、我個人嘅預測、戰術要點等等
應該會邀請一位之前留咗名嘅車迷phone-in

呢個直播形式大家覺得點?

Matthew真係好勁
想學野

大大力G持

已經有兩個觀眾等緊

我覺得我叫猛狗打防中/閘 都算係戰術大師一種

唔夠我前瞻性

你有咩代表作先

搵mount 守龍

唔夠高喎

我叫Kai守

夯支持

一早就屌柒你條MK

戰術呀大哥

冇波好悶

反應快到

佢戰術性屌柒你

嘈乜鳩，全部send cv去Matthew度囉屌

我CV簡直完美

你係哥帥？

佢一拳一件啊Will仔

原來我之前認錯果個就係你

對唔住我一見光頭就以為係哥狗

可以考慮搵次聲音導航，一齊睇波

到底火清係一拳超人定少林足球二師兄？

佢拖舟黎

屌哂樓上全部人老母

點解鷹女ig有benson

Alan Browne: Ireland player tests positive for coronavirus after playing against England

MM RJ

緊係好啦

抵笑既

有冇人有留意kroos同美羊單嘢隔空駁火

你見冇人提都知咩事啦仲問

無啦啦做乜?

兩隻小學雞鬧交咁

咁都好嘈一餐

呢度啲內戰咪又係咁上下

關ozil咩事

純粹參戰

太撚悶
做下鍵盤俠

鷹上完節目benson就嚇到敗走英國

我估ozil一早唔妥kroos先參戰
成隊德國佬都唔妥佢同土耳其行得太埋，大家唔同圈子

鷹女迷ben

踢國際賽=交換病毒

又迷Ben 又迷火撚鳥
鷹仔

Welcome Grealish

Grealish幫手輪換左翼同CM 掂

佢今年真心勁

Barkley + $換啦

鷹..

Matthew原來咁堅

獌撚左佢咁耐唔bid下季仲唔係車bid
佢上次入波仲要rip車fans

80m wo

Sancho 同 grealish寧願要grealish

多咗

半價就係

Sancho 20歲就一季15入球 15助攻

我要美斯

辛祖今年踢得差左？
無睇多蒙特波，淨係睇過D 新聞話佢因為轉會分心所以表現差左

其實我尻up姐
毋庸置疑sancho天賦一定高一班
不過佢呢啲格打起咗就想去皇馬/巴塞
Grealish av降班都唔走個下令我好鍾意佢

今年差左啦
轉會單野點都有啲影響
不過Sancho呢啲性格巨星我覺得買唔到都冇咩所謂
又未勁到尼馬包皮呢啲有巨大商業價值

買包皮屁馬啦

好用過美國巨腸啦
左翼又得攻中又得又冇咁易傷又有passport

咁當初唔應該買kai

不離不棄支持美狗揮手區

愛爾蘭有個尋日正選既確診

條友踢足90分鐘
姐係mm rj tam 都有機會中

歐足食撚屎啦

夏雞->蒙尼亞

國際賽冚家剷啦

皇巴冇錢買人 如果要走車唔係冇機會爭

呢個真

你睇朗狗>Chilly support 唐仔就明

佢擺明想去獌
講真用疤仔加錢換比比鳥，如果4-5000萬都買得落啦

佢上季唔係笑k17係joker定點咩
後尾單嘢有冇後續

比獌撚左咁耐
下年含先算啦

未必肯俾再買攻撃型啦 可能只可以買中後埸

兩個都係想去獌

讃緊

國際賽群組is ready

好似防中同中堅係first priority
不過唔知撚狗會唔會棄袋

我英文同伊狗同level
啲slang完全唔明

吹到 伊狗隨時未考過Dse

比比鳥續左約 80m走唔甩
不過佢需要球權 可能夾唔到
最後擺佢left wing

英文真心廢
入唔到大學嘅話9成係因為炒英文攞2

唔會掛
你英中定中中

我未考過dse係真

睇多啲英文旁述既波

同埋上年果個kova is a joke
好似我第一個話佢係讚緊華錫

我英文人黎

英中算地區名校
不過俾個missy鬧我英文廢搞到變文盲

A-level?

英中唔會2啦
我都英中，好似冇人拎2
仲要band1尾only，你名校更加冇可能
唔使咁冇信心

我反而有個同學幾粒星但中文1左要去台灣

出到黎會發現其實唔係真係咁廢

係
2應該真係好難

我英文listening聽到仲要講得出佢up乜
不過唔記得keywords寫唔切
我嗰間好似年年都有10個8個英文攞2

我listening 都係最差
都係成日短暫記憶失靈

英中驚中文攞2好過啦

驚reading 今年仲要無oral
中文作文文化唔話得好勁
不過主要嗰幾家嘅文化都知點用點寫
綜合就不嬲都穩3字頭
都係驚英文多啲

搞國際賽班撚屌一定要全家仆街死

利記

高普慘啲

屌 FPL要換人

得啦 威啦

就嚟冚家剷

差中場未仆街

Bino 啱啱傷好

佢應該要踢中堅

對完我地就咁

個天要撚狗攞冠軍
攞唔到就係大逆不道，逆天而行，應該打雷劈死佢

Grealish嚟車仔 一定坐穩英軍正選

唔該佢立即罷操

Allison and 廢奴 positive

似係熱狗

你係咪英文人就無人知
淨係知你d中文好差

Players Included in the Training with Menino who's Tested Positive for COVID-19

Alisson,
Ederson,
Thiago Silva,
Alex Telles,
Douglas Luiz,
Allan,
Richarlison,
Gabriel Jesus,
Roberto Firmino

有咩？
睇新聞都係話隊友中，要隔離咋wo

我哋起碼有Mendy頂住

痢要用幻幻+早安

仲要對李城

無定向地圖炮

咪撚搞國際賽啦
本身d人已經成日國家隊重傷
而家仲要有武肺

但我地都唔慌好

MM RJ TAM c華都可能要至少miss一場
華石應該都係

美隊條撚樣未好番哂又去國家隊，番黎唔知踢唔踢到

咪係d病毒周圍飛

國際賽=Share病毒大會

最撚勁係兩日已經5隊奶野
仲係唔撚叫停

華石有冇事撚狗都唔出㗎啦

冇人要果陣都會逼住出
呢家機會都冇

中下游唔需要踢國際賽又贏

修仔李城av 爭冠

AV咪柏豪 mings lor

有傳奇疤仔

國際賽死全家

係熱狗嘅話 我切柒煲湯派街坊

話撚咗國際賽係交換病毒

熱狗夠料喎

傷前面咪含撚lor
上場Son狗閪到

Silva IG story 好似仲出到wor

想知你英文reading 做b1定b2如果你真係想保3就算做b1 都輕鬆，writing 寫argumentative essay/article 寫熟d pattern 都穩陣，至少我覺得英文肯操卷真係唔會拎2除非你真係svo 都唔識嗰種

啲fa 仲話一齊訓練踢波都唔算密切接觸，其他人唔會有事

唔打車輪都唔算密切接觸

我b1輕鬆做有full marks
b2都有6 7成
我揀做b1係懶得睇英文想做完快啲瞓覺

Will 仔俾個tg 我，我俾D 補習notes 你
希望幫到你手
上大學點都要識英文，唔係慘過食屎

讀得英中 打死都要做B2

reading都有4
係listening integrated tasks一直我死穴
等我一陣 睇埋補習片send俾你

今次純粹未瞓醒唔想揀

英中係應該唔洗揀
一開卷就B2

完全唔洗睇B1

我地本末倒置咗，sor

講得好！

呢啲隔離要幾多日？

原來係唐仔整人先 薯蓉係無辜的

可惜恰唐仔呢個罪名已經跟一世

唔緊要！

咁你不如直接操下b2啦基本上你b1都滿分咁你英文都唔會差得去邊掛

做b1 jm9

又一單本末倒置

未瞓醒唔想睇英文

咁搞人甜品大罪d

不過薯狗好識講野，Kane同唐仔果條佢答得好得體

唐仔估唔到條友真係唐氏

fa cup 又打barnsley

睇住英國阿迷屌柒安仔笑到我
Please send Willian back to Chelsea

如果國際賽傷出隔離人數整個排行榜，宜家利狗有四個領先緊

3:30 英撚u21 cho 加子正選

椰子助攻hakimi

呢張相

椰子2g1a

仲要係半場..

Ziyech勁到仆街

如果佢可以健健康康就好

袋射波始終都係咁屎

袋助攻

施華宜家踢緊

公道D
叫得蕉維做薯蓉
以後唐氏都要多一個名叫甜品狗
鬼佬甜品可能係指雪糕
一隻手指篤落D雪糕度

糖氏

原來台南都係硬水

美隊除左易傷其實冇咩大缺點...希望佢第日可以克服呢點

薯蓉狗是無辜的

咁洛賓後生都好玻璃，但後期勁到癲

唔知係咪 不過台灣水質不嬲都差 因為始終係一個島
近年English 上台先大力整頓水資源

Agger

所以個解決方法係咪唔好踢英超

原來有十年

你唔好咁痴線啦
有得揀實要Sancho

小朋友先揀...

美隊呢家個situation 好尷尬
佢勁 但一年踢得12-15場

Gchi拎佢換美欺/Sancho

佢係咪慯多過以前？ 不過咁計今季有邊隊唔係係咁傷啊

佢都無份踢咁濟都咁易傷
人地場場踢就話姐
佢訓練跌落地就會整趁

佢啲傷 好似斷唔到尾咁
其實黎黎去去係唔係都係hamstring?

點一年12-15場啊on9

咪係9up都做下research呀

一年12-15場

上年爆武肺之前傷左 如果唔係停左幾個月 佢都追唔到季尾果10幾場喎

即係你話佢玻璃易傷都ok嘅，因為佢呢個價值一季踢得30場都唔合格嘅，但講到咁firm一年12-15場

佢應該想講一年因傷踢少12-15場

復賽前佢都已經踢咗廿三場波啦

好假背稿咁

榮清又秒條文盲

一年= 12-15場

原來踢能左咁多場

我記得高雄係

玩抖音

仲要講緊中間有五場波係齋坐冇出

呢點已經夠佢躝

總之礦場附近嘅都係咁上下啦

本末倒置

美國狗正湧員

伊清好慘

係我柒

佢帶壞呢到風氣

你柒到有啲同情你

自取其辱

伊清 諗唔到話題唔好特登諗啲話題出黎
上次個張ig扮自爆都睇到我好尷尬

全盛時期既伊狗究竟可以有幾柒

其實個數據幾靚，真係好希望佢少D 傷患

伊清=印象流球迷

伊狗呢啲mk印象派球迷要躝先過撚狗

timo個stat唔覺唔覺都幾靚
12場8g2a

上場miss左個單刀
Ziyech冇assist hat trick

聽fd講今集FM Timo同Tammy都好打得

上集我用tammy 38場英超入到45球

椰狗係咪gay

Timo好彩黎左英超

FM專踩低德甲

原來salah都中咗武肺

用椰子仲洗乜買柏豪 兩個都用波型內切翼

球單刀Ramsdale救到

頭幾場未入波呢到班mk仲當佢水貨

韋斯咸

見到上面講美隊傷就諗起世三呢類屎忽大大脾又大既真係好似踢極唔傷咁
睇美隊隻腳好似肌肉量唔夠支持佢既爆發力咁

MM好似幾勁 跑動量20

Fabregas on Ziyech: “He makes things happen, things that when the defenders don’t expect. They don’t expect the pass, you catch them sleeping and you have someone like Timo Werner making great runs in behind. I think this is where Chelsea could be so powerful this year.” #CFC

羅湖唐仔=新法比DC

佢柒就柒在傷親都唔同位

椰子琴晚2g1a

勁多施治出場仲多過KEPA

RJ

傷？

啲柒野要mark低可能厚過本字典

之後踢嗰兩場 Rj都要停賽

係喎唔記得佢上場紅

上次紅牌比人追加停二場 直接返黎車

好多神勇嘅卡巴叔

睇到個個救近柱再飛撲個個練習，要佢兩個撲黎撲去，見到都覺得攰

捷狗快d跟埋rj 返倫敦唞下算啦

在座各位都係垃圾

有冇發覺上季垃圾車輸親都係魚拉突隊

邊個嚟

中言逆爾ching

中言逆爾呢個師兄好勁
次次入到嚟勁搶口 引戰之鬼